有冇巴絲做藥房行街？

好唔好做？